香港洗腦課堂，大家有沒印象？

1.太空人由太空望落黎會見到萬里長城
2.不到長城非好漢
.......

三權分立司法獨立

耶穌犧牲自己拯救我哋呢班罪人

香港自古以黎都係中國一部份

警察係好人

我六歲就覺得佢洗緊我腦,

所以讀唔成書入唔到八大

我好撚鍾意香港

常識科
應該改名做冇常識科